{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001156",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "플릿"
    },
    "text": "こんにちは、フリートです。 私たちは望遠洞に位置するジュエリーオープンスタジオで、ジュエリー購入とクラスを提供する空間です。 当フリットワークルームジュエリークラスは、1タイムに最大4名まで参加できるプライベートクラスで、基本/原席、ワンデー/トゥデイ/正規の様々なカリキュラム構成が可能です。 ワックスカービング技術を使用するカスタムジュエリークラスも開設されています。 このクラスはリング作りが初めてだったり、入門者の方にもおすすめで、リラックスした雰囲気で自分だけのジュエリーを完成できるようサポートします。 また、ユニークな室内デートをお悩みの方のための特別な異色室内デート工房クラスも運営されています。 フリットワークルームクラスの受講生には、フリットワークルームならではの特別な無料イベントで受講の様子をフィルムカメラで撮って写真をプレゼントします。 フリットワークルームは金属工芸工房であり、ジュエリーショールームとして運営されています。 オンラインでジュエリー製品を確認して購入することができ、望遠洞では自由な試着と試着後のオーダーメイド、指輪のサイズ測定などができます。 ありがとうございます。 営業時間は日曜日から水曜日までで、クラス情報とアクセスは以下でご確認いただけます。 望遠駅の2番出口から徒歩5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "フリットワークルームはどこに位置していますか？",
            "answer": "フリットワークルームは望遠洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フリットワークルームで提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "フリットワークルームではジュエリー購入とクラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フリットワークルームのクラスはどのようなカリキュラムがありますか？",
            "answer": "フリットワークルームのクラスには基本/原席、ワンデー/トゥデイ/正規のカリキュラムがあります。"
        },
        {
            "question": "フリットワークルームではどのような特別なクラスが開設されていますか？",
            "answer": "フリットワークルームではワックスカービング技術を使用するカスタムジュエリークラスや異色室内デート工房クラスが開設されています。"
        },
        {
            "question": "フリットワークルームのクラスは初心者でも受講できますか？",
            "answer": "はい、フリットワークルームのクラスはリング作りが初めての方や入門者の方にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "フリットワークルームのクラスには何人まで参加できますか？",
            "answer": "フリットワークルームのプライベートクラスには最大4名まで参加できます。"
        },
        {
            "question": "フリットワークルームの受講生特典について教えてください。",
            "answer": "フリットワークルームの受講生には特別な無料イベントで受講の様子をフィルムカメラで撮って写真をプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "フリットワークルームではどのようなジュエリー製品を購入することができますか？",
            "answer": "フリットワークルームではオンラインでジュエリー製品を確認して購入することができます。"
        },
        {
            "question": "フリットワークルームでの試着やオーダーメイドは可能ですか？",
            "answer": "はい、フリットワークルームでは自由な試着と試着後のオーダーメイド、指輪のサイズ測定などが可能です。"
        },
        {
            "question": "フリットワークルームの営業時間とアクセスについて教えてください。",
            "answer": "フリットワークルームの営業時間は日曜日から水曜日までで、望遠駅の2番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 546
    }
}